[有圖]cat girl瘦左應該會變成咁

似

J得落喎

返唔到轉頭ga la

可能阿ken玩緊育成

都冇嘴角爛皮

cat girl原來係潛力股黎

牙Ken就係等緊呢一日

哎喲，不錯哦

深喉嚨

Ken應該係鐘意玩窒息式性愛個d黎
鐘意被cat girl個大屎忽壓到抖唔到氣

阿Ken有眼光

印度巴竟然對cat girl有幻想

係咪食太多百里香搞到自己咁重口味

瘦左但收唔緊皮膚呢

呀ken一直放長線釣大魚

百里香呢

皮膚有錢有得搞

咁多個回覆竟然得一個有提到百里香
睇嚟cat girl影響力 > 百里香

百里香幾時搵catgirl做招牌

毒步

咁cat girl味道係點

阿ken長線投資，你地成日笑鳩佢

新聞深喉嚨

Ken有投資眼光

瘦左對奶既情況不敢想像

但cg會越來越肥嘅機會係100%

仲唔做是日百里香推介

難得冇人講百X香

印仔：百里香阿ken

阿ken鐘意食肥利野

佢幾時捨得減肥

瘦左咪無左大奶奶 咁點算

老闆想搵catgirl 代言倒米

中立非幻想

中非老

食落條前列腺好c服

中立非阿ken

無左d老泥不了

去百里香同老闆講我愛cat girl會唔會有折

應該邀請cat girl去百里香拍片

一巴車過去

深喉

去咗百里香未？

都話你係老闆啦

已食完

眼鏡娘

光源氏計劃

無得食百里香所以瘦到咁

唔會

可能要等到下世先有回報

老闆

返唔到轉頭嫁啦

Catgirl坐斷阿ken條腰先
定係
阿ken狗仔式屌瘦catgirl 先

如果屌可以瘦
阿ken死撚左
Catgirl 都未瘦啦

老闆唔講百里香既

幾正 >.<

牙Ken屋企啲美極點算?

但瘦咗係唔會冇咗濕疹

潛力

想屌

我諗佢可能去到健康有問題時都唔會減

對波好撚肉酸喎

印度仔做埋CG打手

濕疹去左邊

減左肥既cat girl就唔係原本既cat girl

一個女仔去到呢個地步都無諗過減既時候 而身邊既另一半都縱容佢既話 我可以肯定話你知 佢唔會瘦到 根本無一個佢親既人會話佢知 咁樣對佢健康係好大影響

好多觀眾叫佢減肥條catgirl就屌人係死hater

百里香想搵catgirl做代言人？

樓主有眼疾就快就醫,
Catgirl柒好多撚多好唔好
瘦咗都係柒

右上角 深喉嚨

屌 左上角先岩

阿Ken捉緊一盤好大既棋

叫聲將軍提防提防

cat girl咁肥 減到咁廋啲皮都鬆啦 除衫分分鐘恐怖過依家

大到望唔到盡頭

cat girl既身驅都望唔到盡頭

美極價格可升可跌

大家快D mark實身邊嘅肥婆 個個都係潛力股

高質

瘦到再講啦

事實catgirl真係因爲肥先咁多人唔鍾意
瘦咗就算唔靚都好好多啦

可以介紹肥婆去百里香食嘢